而家仲戴唔戴口罩

又話日日都全民口罩，但係戴既人得小貓三四隻，
後生仔女都唔戴，有時見到啲叔叔姨姨都戴住，你地仲渣過佢地，有冇搞錯
大家係咪覺得戴黎冇用 / 嫌麻煩所以唔戴，
搞到我得我一個成個傻仔咁係條街戴住個口罩
唔會怪大家，但係香港人 記得唔好習慣，一習慣就玩完架啦。

而家仲有日日戴
覺得戴黎冇乜用，都係發夢既時候戴算了

提大家今日有咩活動 10 · 23
-----------------------------------------------------------------
19:30 英國領事館國旗人鏈
- 英國領事館外 [以旗相認]

戴

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

一星期內見到帶既人唔超過十個

11:0 係咪真架你班連登仔女

唔止謝sir，連er er er sir都……

我仲戴緊架 大家爭氣少少得唔得

日日都戴緊 朝早等巴士都見到有位巴日日戴

日日返工有戴

戴緊覆你
但真係好少人戴